# **網路的層級**

- HTTP 在網路的層級屬於 應用層（Application Layer）
- 所以當發送請求（Request）到 遠端server
- 會從「應用層」到達「傳輸層」
- 傳輸層 Transport： 差別在於如何傳遞資料，為了傳遞資料的完整性，http 則選用 TCP
- 網路層 Internet： 就是「誰傳的」要「傳給誰」
- 最後到「實體層」傳送到遠端伺服器，而當另一端收到請求後，再反向經由「實體層」到達「應用層」解讀訊息。
